黃店水門雞19號和你捐！

12月19號今個星期四，水門扣除成本一切和你捐，你比幾多，我收幾多，我唔介意你$1000蚊買盒雞飯。總數會以現金與物資方式直接發放到離港手足手上。希望大家支持🙏🏻

自6月起，以我所知同支援已經有超過60位同學係台灣各地生活。精神同金錢支援都係缺一不可，因為好多同學都無辦法係台灣工作，只可以靠家人或者社福機構遠距離支援。香港人，今次要和你捐🙏🏻

緊記12月19號唔好去錯撞名同行捐

水門雞飯
元朗教育路 / 大埔汀角路 / 尖沙咀金馬倫道
唔係我分店 ！唔係我分店 ！唔係我分店 ！

黃色水門泰式海南雞飯專門店只有以下3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1200-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1230-2330)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2030)

排名不分先後，荃城同步店:

#光榮冰室 (荃灣,尖沙咀,九龍灣)
#SognoGelato (荃灣)
#ReturnCoffee (荃灣)
#OhMyDog (葵涌)
#RelaxCoffee (葵涌)

#AromaDessertCafe (荃灣)
#茶半香初(荃灣)
#小廚美食 (荃灣)
#蝦麵店 (荃灣)
#番茄師兄(深水埗)

#嬌姐海鮮(荃灣)
#AmitieKitchen (尖沙咀)
#大丼家(荃灣)
#甜記餃子(長沙灣)
#Donut‘sBaba(旺角)

#泰風佳味海南雞 (旺角)
#RetoldCoffeeTeaSpirits(荃灣)
#水門泰式海南雞飯專門店(元朗,深水埗,上環)
#和拉麵(大埔)
#泰基隆(深水埗)

#青花亭(深水埗)
#壹仔冰室(黃埔)
#基隆茶餐廳(太子）
#MyBoat(觀塘)

#BrownyCafe(荃灣)
#TheBasic(元朗)

支持

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

唔好意思借個位
請禁入尼睇一睇唔該

紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

今日食左次
19號比多小小錢食多次

黃店聯盟

唔一定去水門
Lunch可以去呢d黃店食 一樣會做和你捐！

#光榮冰室 (荃灣,尖沙咀,九龍灣)
#SognoGelato (荃灣)
#ReturnCoffee (荃灣)
#OhMyDog (葵涌)
#RelaxCoffee (葵涌)

#AromaDessertCafe (荃灣)
#茶半香初(荃灣)
#小廚美食 (荃灣)
#蝦麵店 (荃灣)
#番茄師兄(深水埗)

#嬌姐海鮮(荃灣)
#AmitieKitchen (尖沙咀)
#大丼家(荃灣)
#甜記餃子(長沙灣)
#Donut‘sBaba(旺角)

#泰風佳味海南雞 (旺角)
#RetoldCoffeeTeaSpirits(荃灣)
#水門泰式海南雞飯專門店(元朗,深水埗,上環)
#和拉麵(大埔)
#泰基隆(深水埗)

#青花亭(深水埗)
#壹仔冰室(黃埔)
#基隆茶餐廳(太子）
#MyBoat(觀塘)

#BrownyCafe(荃灣)
#TheBasic(元朗)

Tui！

Tui

10

9

8

不如你再開過個post
你擺唔係你分店既係頭 超級亂 睇左幾次先明

7

好

一定去食

Btw 我只係直接copy水門facebook

［和理非戰線］黃店和你捐！

新post！去呢個post！